勇武聽日去邊？

琴日發左成日夢，今日已經攰到乜咁
但係到依家都未搞清勇武既聽日要去邊發夢

推

十八區，分散警力

咁啫係去返自己就腳嗰區？

七區起義 準備好